呢個屋企搞到我好無助

父母分離
機緣巧合下由細同啊姨啊婆住
雖然佢地睇住我大 但無乜感情可言
啊婆就成日小事化大 郁啲就話要斬死我
啊姨就永遠覺得啊婆咁勞氣一定係我太曳
細個好想死咗去就算一了百了
但好唔好彩俾我搵到自己嘅人生目標
所以唔可以咁快死

到18歲開始一路翻學一路翻工
雖然無俾家用但都無攞過佢地一蚊
但我啊姨就想收我屋租
宜家我一個月翻pt搵到5,6k
夠自己使又儲下錢都無乜錢淨
同埋我日日翻完學又去翻工又要做功課都無乜私人時間同身體都捱到差晒

頭先啊婆又無啦啦爆咗我一鑊
好想永遠搬出去住唔好好似欠咗佢地咁
但我真係負擔唔起

唔好同我講咩一家人佢都係為你好個啲
佢地根本對我無感情
我可以點做

冇本事咪唯有忍囉

男定女 讀緊大學定大專

自貼睇下有冇人包

女 大學

搬出去住工廈 一個月二三千都有
不過地方唔大同無窗 但我覺得好過屈喺呢個屋企好多

邊到睇到呢d盤
上網搵黎搵去都係幾千蚊幾十呎個d劏房

捱多幾年囉到時grad左出黎番ft先

28hse 果啲都有

3千我唔知有無因為我無搵過
我自己就租緊工廈自用

300 幾400呎，5000幾

你既人目標係咩？

講你個情況一定有hall住

無同父母聯絡過?

女好易姐...
仔冇本事真係

斷絕關係
搵社工拎老綜上公屋

咁你老豆老母係邊

工廈沖涼點解決

hall唔近翻工個邊

有聯絡 但佢地各自都係啱啱好夠照顧到自己

番大學解決

男朋友

搵男朋友，住佢度

利申：本人男，單身，自住

冇計，一係出住宿舍，早少少起身番工

同你一9樣
細個成日叫我去死剩係吊我命
完全0講野 但個個月比錢養緊佢

咁咪好唔方便

我諗香港有好多打工仔一樣都係返工返到冇私人時間同身體差

好好珍惜自己住嘅日子

所以呢 ？

一直都好享受真係好正，啲fd隨時可以黎玩，傾project

搬來同me住

唉
我諗我遲下grad左翻工我都會俾錢佢地當咁多年嘅食宿費

學生哥有得自住
父幹真偉大

fd我就無乜 我只想要空間俾自己獨處

搵朋友夾份租

工廈的話想問你希望邊一區？

然後係番果區工廈附近一定有D 地產鋪有相關資料

記住唔好自己一個人入去

搵多一兩個朋友，最好搵多個睇得ge男仔旁住

認真 我真係關心你先用食飯時間覆

你search 精神病 上樓 公屋

我有朋友以前住過宿舍
之後成功上單人公屋
一個人夠住

佢係真有精神病

講真d新移民係咁樣博上樓
你唔呃人 佢地都會呃人
咁不如將機會留返俾你

如何扮精神病

我食完飯返房用電腦打

有時我係借地方比佢地，自己係房自閉

真係得個忍字 以依家個經濟能力根本負擔唔到

等我呀

冇父幹，半工讀

等緊

我有fd租過2000同3000都有 都係百幾呎鬆啲 好住過劏房 不過有啲位置可能會偏少少
同埋留意下隔離鄰居係咪band友 係就唔好租果度
係要落公廁/好少少既同一層可能有廁所沖
反正住自己屋企又要比錢又要受壓力

我果到唔係要黎住既
但間中會係到訓教休息

其實你可以搵人裝熱水爐既
再唔係煲水沖囉
細個返大陸我都試過咁樣
係唔方便架啦，但你 3千左右根本無選擇

再唔係就上網搵下有無人夾租
28hse 之類租屋網間唔中都會見到有人招租，唔貴都係呢個價
多數女搵返女夾

無朋友

荃灣最好
多謝你嘅建議

多謝你 等你

點樣將翻工翻學平衡得咁好

好 等我搵下先

當你對生活冇乜要求，唔食太好，乜都有可能

你係咪真係想搬出去住
我都搵緊屋想搬出去
最好係荃灣葵芳果d地方 唔知你會唔會想夾租
利申都係絲

如果住嘅我有一張床同枱已經得
但成日都唔睇價錢食野搞到無乜錢

緊係自己煮啦，基本求生技能啵

係啊
但我對搬出黎住都仲有好多疑惑嘅地方

荃運工業中心附近有地產鋪ge

可以搵幾個人一齊去睇

睇下你覺得荃運岩唔岩啦？我覺得都可以ge

拿我多事，你兩個都係絲就ok 啦
呢刻有疑惑係正常ge
到你出左去住，回望番，會有唔同感覺

有咩想問
其實我都唔係好識

我都因為屋企問題想搬出黎夾租
可惜我係巴

上網睇d盤都幾ok

唔知有咩要準備
同埋我係個d好難踏出第一步嘅人

祝你快d搬到出黎

你係咪一定要返呢份PT先?
住HALL再搵附近嘅PT又O唔OK?

所以咪個個都好無助

出黎做野都好難搬啦

呢份pt已經翻咗好耐
d同事對我仲好過屋企人對我
唔想轉

所以香港地真係。。。

LINK在此
此人自稱扮精神病成功博上單人公屋
不過上樓之前係要忍受一段住宿舍 失去經濟及人身自由既日子

不過呢種方法好似係要扮重性精神病
即係精神分裂果d

有精神病紀錄
如果話抑鬱焦慮都好d 至少d人聽到冇咁驚你 反正而家成條街都係抑鬱焦慮

精神分裂真係神愛世人...
第時你搵男朋友佢聽到會嚇走人

不過你衡量下呢個方法值唔值得

講明先
唔包一定得

寫呢篇BLOG條友得者
未必人人都得...

我唔係逼你一定要跟佢做
因為唔包一定得

為左博上樓 其實係一場賭博
而搞到自己被精神病
到底值唔值得

呢個BLOG主應該係已經冇乜將來希望可言
所以先要咁做

這個遊戲須要三年半以上的時間，入院幾個月至半年，等宿舍一年，住兩年以上，所以最快要三年半，大家要三思是否有這麼長的時間等待，否則這個遊戲難度實在太高了。想知道做精神病人是怎樣，愚建議大家可以到各區醫院的精神科門診看一看，大部份(99%)都像平常一般人一樣。不過，你要做精神科門診病人可不容易，排期輪候時間很長隨便都要一年半載以上。

好老實講你住HALL的話，返學方便，最遠都係返工
你轉幾程車定1-2程就到先？時間又有幾長？
你覺得由HALL去返工呢段時間辛苦啲
定留係所謂嘅屋企,受盡冷言冷語辛苦啲先？

你想了解下一個所謂精神分裂病人有咩感覺

如果你真係肯付出被精神病紀錄既代價去博上樓

不過講真就算你真係想咁做

過程都要成幾年

但而家d人就算做十年野都買唔到樓啦

講下先 點解會俾兩隻醫畜話我思覺失調其實即係精神分裂

寫下我有咩感覺

如果你真係決定去扮

可以俾你參考下

不過講明先我唔係扮
雖然我並不認為自己真係有咁重症

但因為呢個咁on9既原因
我大學衝左返屋企摺埋從此quit左冇再讀落去

大學就住宿舍啦 或者可以試下屈蛇
跟手去埋學生輔導處個啲地方問埋有冇方法可以插隊
另外如果間學校好嘅話會另外可能搵到些小資助 最後如果成績好就搵埋船

比五舊水塞住佢把口
遲啲讀完書搵到錢先比多啲
到時搬出去住
理得佢死

睇晒
用呢個方法贏到間屋但輸咗人生
我覺得唔值
會成世被人標籤同無咗少少自由